武漢醫療系統崩潰，想問下無國界醫生去左邊?

去左澳洲救火救樹熊?

扮睇唔到

無國界醫生(不存在)

中國政府：沒事兒

數緊捐款
唔撚得閒
有心情 到死曬先入去救啦

垃圾 一鋪清袋啦

垃圾機構

who 話唔需要

真既醫生就真係幫緊人
admin果班就數銀紙

係MTR出口度叫人捐緊錢

中國內政 唔方便插手

屌緊西呀 你地咪撚阻住曬啦

應該改名叫非洲醫生

最緊繼續唔好出黎呀
由支那等死

去左數錢

面子>>>>>>>>>>>>>>>>>人命

叫無恥乞醫先啱

食屎狗無國界醫生
去撚左非洲扑黑鬼

會死人，不了

喺非洲拍緊廣告（fced)

得罪中國，不了

無國界醫生：世衛講吾嚴重，中國有能力，有信心解決，吾需要出動

改左個憲章宗旨算啦 完全做相反嘅野

見證

不偏不倚和中立並不等同於緘默。當無國界醫生目睹有針對個人或群體的極度暴力事件發生，組織可能會公開表述。我們或會就已屆極點的需要和不能接受的苦難，例如當傷病者接觸救命的醫療護理受阻、當醫療設施受威脅、當災難被遺忘，或是當援助不足或被濫用時，尋求外界的關注。

救中國人會得罪中國E句說話本身都好笑到仆街

中方強烈譴責無國界醫生的非人道做法，性質極其惡劣，用心十分險惡，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。對於無國界醫生的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制。

中共咁強大，點解要俾你地入國指指點點

無國界又點會存在？

咩尼 未聽過

國際戰線：求國際封鎖香港

拎緊藥去非洲換西屌

數緊錢

不嬲1蚊都唔撚捐

數錢

咁少捐款做乜數咁耐？

仲有其他人道組織

應該立即去佢哋Facebook 問吓佢哋點安排

數銀紙

喺地鐵站門口叫緊人俾錢

幫緊第三世界嘅女人做身體檢查 好忙㗎佢哋

無國界醫生（無看）

無國界醫生(非洲限定)

無國界醫生係咪笑話

打卡用

經評估後認為中國的醫療資源與救援能力充足，因此不會介入提供救援

擺緊街站R水

只係要捐款 你死你事

咁危險不了 係非洲攞光環數銀紙唔好?

未出場住。

非洲call緊g

無國界醫生（關注中）

中國咁撚鐘意劃國界
點樣無國界呀

笑撚左

中國有國界 走唔到入去

祈緊禱

今次唔介意佢地唔浦頭喎
由得班生蕃自生自滅

啲國際組織全部都好撚廢

有國界，所以無去

WHO話冇事，去送死咩？

大家都係一國 留香港就得

唔好問啦
幫緊個非洲小朋友拍籌款廣告片呀
晏d 又要去收捐款
夜晚又要寫blog 同拍vlog
好撚忙呀

並非國際衛生事宜，中國內政，不容干涉

who?

中國內政

垃圾機構，淨係識呃人錢

等中國變成第三世界國咪去

外國勢力

比無國界醫生呃撚左幾年
今生今世都唔會捐一分一毫比le d 垃圾組職

無事發生 國家哪像有病

分分鐘中國唔比入啦 比入咪公開曬真實情況

無國界醫生（非洲限定）

無割界醫生，割晒全世界

表示資源不足
入錢入錢入錢入錢入錢

係非洲屌緊幼幼

你地唔捐錢唔夠資源架

推

無國界乞衣

成撚日叫人捐錢*你老母

澳洲救樹熊同對武漢見死不救一樣
都係為地球出一分力

推到上報

叫緊人捐錢

無國界乞醫 乞錢就無國界

多d人捐錢養肥班高層先考慮

年初二已經咁嗆口
幫你置頂

嗱，無國界支持醫界大罷，我咪每月捐返囉，仲要唔係最cheap 過plan

不準外國組織以任何形式干預我國事務
讓我國能夠順其發展

最叻呃閪屌

下，目睹唔到咪無事

我覺得一陣太早出手又得罪連登仔

去叫雞

唔啊手足

正確呀，支那又唔係人道危機，無國界醫生唔洗出現啦
要相信偉大既中國有辦法自己解決既

sor,借個位宣傳下
「求入」真正支持醫護嘅方法

無國界都係外國勢力一種(中國模式)

屌你老母 一蚊都唔撚捐比班冚家產

推到無國界回應

叫緊未成年雞

突破盲腸

唔慢慢數點樣拎行政費

表示關注

係非洲過緊D拎住食物就有閪屌既日子

無 國界醫生

所以話連笑佢地係中國界醫生都係錯

持續關注事件

有錢就谷，有事就縮

不了

到底去咗邊
每次有災情都一定要bin佢
頂佢垃圾奶共醫生

DLLM
一啲野都冇做過 垃圾組織

對啊 ！！！！
先送個 CEO 過去先 佢夠經驗 .....

開始對無國家界撚樣改觀了

公平d 講，今次疫情真係無國界既

2019年我都cut晒所有平時捐開既NGO捐款啦

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

這是中國的內政

lm

push

你地想有人入去救支那人咩

肺炎? 不了

數緊錢叫雞

不容外國勢力幹干預

我地想佢地去返佢地應去既地方

所以咪話 叫D人停撚左月供無國界舊錢 捐比612個D仲好

自己友都唔夠資料, 梗係幫左自己人先

去中國幫手？會俾人拉去坐監，再屈你洩露國家機密，又或者扣留你當係人質用。睇下克警點對本地醫護就知。

第二大經濟體要人救？不自量力

中國界醫生

無恥界醫生

無捐款，縮左入老母個西到

其實做咩要去 強國都唔須要佢啦 做咩要幫強國執手尾

八月 香港都好救
一視同仁就岩啦今次

其實佢地有國界

應該係大陸仲未Cut 捐款，佢地經評估後，基於事情唔係咁迫切，所以，決定，唔去Lu

要唔要一件事
但機構自己有沒出聲明
想去幫手又係另一件事

冇錢，不了

無國界:武漢資源充足，無需援助

無國界斂財機構

如深呼吸貼近天空愛的心
從天災戰事助人夢裡飛行

得啖笑

致香港武漢市民：

對於有網上帖文指無國界醫生未有回應香港武漢的狀況，我們希望藉此向公眾詳細交代。

無國界醫生的團隊一直有跟本地的醫護同業保持聯繫，分享我們在緊急醫療方面的經驗，希望能夠協助更多人應對迅速變化的香港狀況。

我們深切關注近期香港的暴力武漢的疫情持續升溫。保持醫療中立、尊重醫護人員的醫療責任，以及病人可以不受阻礙下得到醫療護理，都是至為重要。

無國界醫生所有行動上的決定，都是基於我們的評估小組所作的全面分析及評估。在香港武漢出現社會動盪疫情之初，我們同樣成立了評估小組，由一名資深醫生領導，與本港武漢醫院的醫護同業、急救人員和不同團體組織等一直保持聯繫，確保能夠全面地掌握現況，包括了解是否有任何重大的醫療需求及缺口。評估小組的評估結果認為，香港武漢社會各界提供的醫療資源與救援能力都是充足的。

無可否認，過去數月，對每一位香港武漢人來說，都是十分艱難的時刻。無國界醫生重視你們的意見，亦聆聽到你們的關注。無國界醫生過去數月也面對著重重挑戰。

我們明白大家或許會對無國界醫生感到失望。對於我們而言，這也不是一個容易的決定。我們內部幾經討論，也預想到這個決定可能被視為對香港武漢的情況漠不關心。然而，作為國際醫療人道救援組織，即使結論未能盡如人意，我們也必須貫徹始終，按既定程序進行獨立評估，並根據評估結果，作出以醫療需求為本的救援決定。

無國界醫生一直致力確保我們在香港武漢的做法，與我們在其他地方——包括許多因為極不人道的狀況而危及無數生命的地方，做法完全一致。

無國界醫生向香港武漢以至世界各地的捐款者承諾，恪守不偏不倚、獨立公正的原則，並維持財政獨立，以確保我們可以在不受任何政治影響下，為最有需要且處於危險中的人們提供醫療援助。

無國界醫生也在此保證，一旦發現巨大的醫療支援缺口，我們必定會採取相應行動。

我同醫護一齊罷

有國界 點理你？

where
歧視偉大嘅中國
可恥

無國界on撚柒鳩

一直關注事件

冇錢搵，不了

冇藥醫 唔去

中國=有國界

班跑數企街最鐘意你話唔捐急腳走個陣就大大聲講
「先生 / 小姐你可唔可以唔好咁冷血」

沒事兒

屌去左非洲屌非洲雞

數緊錢唔得閒

無國界醫生只會去未發展國家
發展中同未發展國家都唔會去

屌你老母啊!

你數定棺材錢就差唔多

吾你老母

數緊銀紙呀，等多一陣先啦

仲無國界醫生？
呢班畜生有事就走先 錢就識搵人捐

Poly果陣d人走哂先入去
咁武漢佢咪等d人死哂先入去囉

叫緊雞，食緊幼幼

無國家醫生全職R sponsor

宜家中國政府唔同意外國組織進入中國，明未

捐錢比佢地食女

樓豬搵我有事?

利申：喺度數緊錢 同埋賣廣告昆你地班on9水魚科水

中國政府點會俾佢入，死要面

An area without boundaries is either the whole surface or the null set.
Thus, Médecins sans frontières = Zone sans médecins

agger 從來未捐過 自己都養唔掂仲要幫人
不過如果佢夠膽去武漢 我捐幾舊比佢又點話

唔講都唔記得

無國界醫生（冇心情）

咁又唔好咁講，星火個d就點都幫
無國界?不了

佢地無國界架嘛
國界以內既事唔關佢地事

捐你老母閪咩捐俾手足啦
捐埋咪又係俾班高層出撚晒糧

一向冇做野 donation???比錢咪出個聲明關注下囉

睇死班冷氣醫生都唔夠膽嫁啦

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

支共因為有國界之分所以唔去!

嘩屌唔講都唔記得有呢個機構

無醫生

執到槍

屌緊china slut, 唔撚得閒…呀唔係,撚唔得閒先啱

中國內政呀

武漢科唔救水唔救了

係度數緊銀紙

呢世都唔會相信任何呢啲組織

就算個理念幾好
都係無撚用

支那都無捐過錢比佢地

戲都唔撚使做

趕住周圍收錢

無國界醫生幾時改名做國界無醫生？

失左蹤大半年

who話唔緊急

無存在醫生

屌，你唔講直頭唔記得呢個組織嘅存在

中國咁大條國界係到
咪唔關佢事囉

屌我當年真係覺得做無國界醫生好偉大

祈禱掛

收皮啦無國界呃錢醫生集團

無國界畜生：一直關注事件中

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

.......

Push

未到嚴重級別

404not found

隔離post講明話中國政府都承認唔夠物資同人，無國界醫生就仲係靜撚哂

數緊錢 係非洲強姦緊人
唔得閒去

屌你老母，差d唔記得呢班仆街

救班賤種做乜
係都救樹熊仔先啦

祖國那麼強大，那用甚麼無國界醫生

屌緊非洲閪 唔得閒救人